點睇今集老高講既主題?

完全就係講緊香港班黑警同藍絲 無腦服從權威

這就是組織，所以才有擒賊先擒王的原理

其實唔理佢係大陸人嘅話，娛樂性係幾好

其實講真 就算佢係大陸出世又點 人地已經去左日本長住 又冇護旗 唔明點解連登仔咁憎佢

連登仔乜都要反一餐架啦

連登仔=逢紅必反

一個人一旦成為羣體中的一員，羣體思想便會超過個人思想，而羣體思想主要表現為：無異議，情緒化，低智商

《烏合之眾-大眾心理學》

網上搵d野嚟鳩up有幾難（未睇佢條片）

成班on9連燈仔
大陸出世,你老豆老母/阿爺分分鐘都係大6人黎
知唔知香港原住民都唔過一百萬,成班走難走過黎

武漢琦

佢地自己冇得做日本人咪葡萄人

錯！獨裁先係真正的民主，永遠有最少66%人支持

連登仔反佢係因為佢劣喎
求其搵啲content farm文章讀俾老婆聽
真心唔知除咗支那低質人外有咩人會鍾意

鬼滅比連燈仔反到咁

睇得呢條友都已經無腦啦

天琦

你都可以去講content farm架
人地又人睇梗有人地獨特之處
你咪試下講睇下有冇人睇囉

等睇兒登心理學家偉論

雖然有部分野係佢估出黎
但佢都有講明邊d 係fact 邊d 係guess
但連登仔就成日話佢9up 害死人

其實佢講d 野有時真係幾insightful

可惜佢老婆都係好大陸人...同埋佢大部份觀眾都係嚟自大陸,我就覺得佢係純粹係用呢啲古文明呀..冷知識或外星話題去做台主...佢係算成功但都係有抄人嘢但佢啲片制作得唔差同埋唔悶(有佢老婆搞氣氛)

咪咁啦，叫人地點駁
講學歷唔夠人黎，講錢唔夠人多，老婆女友未必有，就算有平時同條女講野都可能當佢廢噏，諗住上網屌下人，你又咁樣串鳩佢，想迫死人咩

我自己都唔鍾意你又叫我去做
你真係傻架喎
老高fans?

4百幾伏特都禁落去會唔會呀成3分2人都禁

你係質疑老高吹出黎定係質疑個實驗結果

質疑個實驗

次次一講到中國 就我們中國bla bla bla